圍魏救趙不如入理大

入面d手足已經好攰
需要大量人手頂更
圍魏救趙唔識係唔得
但係理大都要人
圍完救完入面嘅手足都仲係消耗緊體力

唔該揾人入理大
理大要人